[長文慎入］有個男仔追咗我六年

唔好意思有啲長，講下啲背景先，我係一個雙魚女25歲，佢大我6年，佢外表都唔錯，我就中上啦，正正常常咁囉，呢六年嚟佢都對我好好，佢無拍拖，每日都會聯絡，我一得閒就會見，管接管送，同佢出街可以唔使帶銀包，如果我啲朋友一齊食飯佢會俾晒全部錢，不過有次我同佢同埋佢既朋友出去食野，我都學返佢趁佢行開咗走去埋晒成張單既，佢發現咗之後有面有不悅，另外病咗會帶我睇醫生，買碗粥送去我門口然後走，佢家境好好，而我自己經濟能力都唔差，但咁耐以來我都冇同佢有任何曖昧嘅舉動，唔好話拖手，有時行近啲我都會縮開，可能因為佢嘅性格問題，佢有啲要面同埋思想有啲奇怪，所以我一路都唔鍾意佢，對佢無感覺。
但最近我忽然間有一刻俾佢touch到想接受佢，於是錫咗，之後出街都有拖手，睇戲會攬住，佢會開始呷醋。
有次飲完酒佢送我返屋企，佢攬住我等我瞓着先走，佢可能係一個比較正直嘅人，因為有兩次同床都係無搞，亂摸都冇，有日出完去我問佢咁而家即係點，佢死都唔答，淨係話將來會點點點，問多幾次我燥向左走向右走咗然後返咗屋企，跟住我whatsapp佢其實你當我係咩，然後又打咗一堆野話佢，佢已讀不回我，跟住第二日又扮冇事發生。
其實男人係咪唔會直接話一齊？係咪我多餘左，唔應該鬧佢？但我又覺得唔講一齊好冇安全感，因為以前試過同個男仔有攬有錫，當我以為我同佢一齊左嘅時候佢話我唔係佢女朋友。
其實如果鍾意我點解我問佢當我係咩佢居然唔覆我，覺得好煩惱，我都抵L死嘅,終於有今日，輪到我緊張佢

屌 唔係gay

Gay

抵L死

gay 佬post, 痴撚線

借朋友帳

全港最大同志論壇

What a fucking faggot

有冇人可以正面討論

因果

有d關係只可以係朋友以上 戀人未滿
站係個男角度睇 我未必係想同你拍拖 同你維持咗6年都可能只係基於一個習慣or取暖
我識得好幾個例子都係 識得耐先拍拖無好結果 仲要無埋個朋友